[League of Legends][135] 尾班車

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

點解唔係FAKER

我支持SKT架

琴晚文識都有一場咁樣玩 搞到輸左teamfight

贏左

UNRANK仔HERE I AM

賽事資訊】豐澤GAMEZ 英雄對決

由 Fortress 豐澤 舉辦嘅豐澤GAMEZ 英雄對決(召喚峽谷1 VS 1模式)，現已開放報名。
報名連接：

部分組別報名人數已超過半數，多場龍爭虎鬥即將開始！

4名英雄將分成不同組別，以相同英雄進行1 VS 1對決！每個組別設有獨立冠軍獎金，最後更會爭奪豐澤電競之王寶座！

報名截止時間為11月10日中午12:00，各位召喚師記得要盡快報名啦。

線下賽部分更加會係豐澤電競專區 GAMEZ 舉行，落場感受最新最強嘅電競體驗！
今次絕對係個人發揮嘅最好機會！快啲報名參加啦！

報名日期﹕11月1日起至11月10日中午12:00截止
組別: 劫﹑李星﹑勒布朗﹑雷玟

雷玟

我覺得歧視左斯溫

內戰未

點評ruler !

限英 on9
係就ban 3隻 再自己揀

不如評BANG呢舊炸彈

不如比我WAC

好

搵電王評=ON9
佢係DEFT粉

Deft 韓服第一

KM 我地隻揪

系

屌 我諗起以前SUPPORT隻抽
1人帶1隻電腦

有冇人再黎support隻揪

鬥快打野

幾時玩返排LEVEL

講起就嬲 鳩玩都唔比我跌LV
場場塞個大王俾我

呢場輸埋頭寒

點解要人打到金1 唔打到白金
OR打到白金BO5 贏兩場

有冇人幫上鑽

對文識好失望

但你有SKIN收

=已經幫佢打多左

文識

文識玩埋D傻西英點贏呀

下次唔最後先打

文識龜頭炮

大王白金
文識金牌

文識加油

收左皮了

我都最後先打都上到鑽

仲有出線可能嫁

大王白金 文識金牌

強仔

文識有前菁英

再黎

文識想報復社會

我都有ac卡金1，我同文識共存亡

識D夜曲

大家好
我係kenny呀
今日係2017年11月7號
Lol結算既大日子

明愛華德中先係真正校園生活 !

點解#5條友雙色名

點解仲玩LUX=.=

因為你用電話睇

銀1 BO5 有冇人一齊打或者有冇 carry 我打2場

點玩都輸

冇

仲同大家姐排係咪冇睇過replay

試下比我贏一場

仲唔打 夠鐘喇

依家準備,,

咪嘈啦過氣狗

有冇人上replay

我90%肯定個負皮狗係電王

等睇電王內戰打柒大家姐

一定係腎仔

大家姐係內戰之鬼黎

我懷疑係faker

唔洗懷疑 係佢

點錯技

正常發揮

然一場用成粒鐘，但係宜家先69分

哈哈哈，岩岩送比一場x比個打bo5嘅人好開心啊哈哈哈

你冷靜D先

識玩

金拱門叔叔

金拱門叔叔比人改左

一場都未贏過 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

撐文識

力狗唔係幫文識升左上去咩=.=?

升金二

差一場升金

十個金牌攻略

講真 真係贏唔到

哇屌 我金1=.=

你玩埋D垃圾英點贏?

大王白金 文識金

邊個想CARRY我

ARAM都唔比我贏

點解你玩咁多ARAM都仲係唔識打交

食雞未

加加

帶人食未

87分，個半鐘打唔到四場嫁喎。。。

有邊個

你

Gold PORO

終於知張圖講咩

食

力狗唔食

有人=食

3個HERE 找多個

又-1

腎仔

KM

ADD JOR

其實我唔識用DISCORD

入去駁五到

-1-1-11--1-1-1-1--1-1-11-1-11-1-1-1-1

肥肥打槍記

弱智

未用過又要比你話弱智

Fuck ♂ You

想問仲有13分鐘結算 文識白金未

肥肥被屌記

係咁撚樣卡著我

打左兩隻

5隻

我講緊你屌肥肥果波打左2隻

你太肥

SKS CHOK撚到仆街

想食雞

求CARRY

食雞++

柯屎 好快

想問下達爺有冇上過水

+

TSM owner Andy "Reginald" Dinh admitted in a recent interview with Duncan "Thorin" Shields that TSM's goal of winning Worlds is years in the making.

wac

ｃｗａ

ching有d慢

等會長

WAC

?

ｇｗａｇｗａｇｗａｇｗａｇｗａｇｗａｇｗａｇｗａｃ

支mini卡彈 好嘔心

KM大佬好勁

YOU RIPPED MY FUCKEN PANTS

WAC WONG

MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA

+?

話事小子

forsenE

有事就話，就係我既忍道

話夠了吧

高級話事卷

使用不能

頂級話事卷

系統維護中

咩垃圾廣告黎

見到都唔想玩

MKIB又做打手

確認使用初級話事卷？
>使用< 取消

搓袋有你份

係 要搵食

開PO未

話曬事

見你唔係tsm狗比你話一陣

話事
利申 CLG狗

好啦

香港第一話事人

係我

G持7SS

香港第一CLG粉

話

ok

kenny仔

腎仔打飛機

打你

垃圾GAME LOL

啱呀kenny仔

玩潘狗咪冇事

邊有人似你玩幾十場咁無恥

咩玩都輸 都唔關事喇= =

Peek a boo

啤啤宇宙級回歸

梨子宇宙級回歸

why

我陪你打lol
你咁對我

我做咩= =

你狗黎

關我咩事呀賢仔= =

sor 琴晚突然有野做

u typed

更新未

= =

幾時有RANK打 打頭十未

KM有無抽

今次真係下年

日日打

聽住先

成年都升唔到咩 == 我唔信

玩LUX難D

講真琴日玩咩都輸架喇 = = 出埋奶力都輸

遲左成2個鐘

人地咁順升到金1 50幾分
你就出晒奶力都輸

私影延期未

人地精英 我渣
BTW 你銀牌仔咪嘈

大家都是金牌

延期未

講撚左會延期
唔撚信

信左

過兩日會開番又同你講咩 !

我都信左

訓左身 輸哂成副身家

迫害未

watchdog free

唔講咁多 單左先

點解大家組出正經po都咁多負皮

Link

Clg link

蓋倫a係咪推遲左結算

唔信問SY

慘被迫害

Unrank保平安

咁文識係咪升鉑

係 今晚返去打 唔信問SY

🤯

好撚恐怖 呢個emoji

🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯
🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯

🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯

🤭

私影會話恐怖係因為人有頭髮時個個都會怕無頭髮 但係如果本身就無頭髮呢

想問下今日幾點洗分

DELAY左 唔信問SY

??

試緊新符文

點算 好似出左事

閱文

個老細做咩都唔趕咁 係咪好事

出糧趕唔趕

好趕

唔係
因為佢無個概念
第時叫你做野 係急既定慢慢黎佢都係用同一個準則收你貨
或者佢交俾你個時都無叫你趕 但一俾人追就屌硬你

諗咁多做乜 未又係咁做

mo

延期出糧

連仔d廣告係睇呢個post先出乜改善頭髮 樂器 同埋 it野

遲下準備搵大佬達砌女

SY 肥LING 大佬達

JA GA 好似一抽汁就成10K

🤨

即刻話事

即刻搞掂

笑咩呀金牌仔

想問rico邊個line貼紙最似 樣

😯

點解大家姐d po成日都咁多正皮

駁唔到

差好遠喎清...
我記得之前有個史迪仔好似
但又搵唔到...

呢個掂呀 仲有沒

光頭仔想跟肥肥學野

SY係咪用LINE食囡囡

沒 我同呀媽傾姐麻

用LINE 台妹定架妹呀

其實LINE點解沒型棍貼紙 得一堆QQ貼紙

售價：已下架

RICO沒得買呀呢個

鳩猴都有女啦光頭仔

邊個鳩猴

邊個呀 浣熊好多都要轉日本區買

......咁那煩架 ...

同呀媽傾計係好煩嫁啦

有女溝就唔記得以前lol post既舊友

果日KY問 呢度有邊個消失左
我都唔係好答得出
都過左黎一年

記憶從頭皮間流去

連登比IMGUR BLOCK左?
全部IMGUR都死圖

教煮去左邊

話抽就中???
老細孖左50個都唔中
??????????
????

咁渣

D人話100手先穩一手

你老細孖左50個 咁係咪姐係會蝕左息

試下先

無事了 多謝你幫手試

睇完精神哂
我愛返工

好撚柒大張 屌你老母

你地電腦睇係咪都係好大張 大半個MON

好撚大對波

好撚大張呀屌...

無你咁有錢 有撚計咩

yes 蝕幾百

成個moon咁大

聖誕去睇面紅

咁豪俾佢啦 買個機會
係宅住D錢

係咪J左呢

射到成個月亮都係 好彩防水

仲要唔要J多幾張

YES PLZ

headset keyboard 有咩推介

kb唔係得filco咋咩

無啦啦女同事打電話黎
我心諗做乜鳩
原來叫我拎廁紙俾佢

好貴 唔捨得

唉俾多2日彈性上到菁英

s8都黎 職業選手都唔係乜可以吹噓既野
唔洗咁執著

問過我未

點解我張小安妮會有正評

知陰人

估唔到咁多人迷小安妮

冬天拎黎煲飯都咪話唔過癮

原來係吹波paintscreen

高清到

買唔買switch好

多謝大佬

花狗屌你老母

十卜

又想搵你地攻擊我女朋友

好彩你提一提
完全認唔出邊隻打邊隻

腎仔既女朋友係邊個

掛住小安妮飲奶圖🤤🤤🤤

佢隻左手

大家姐唔係有張gif咩

gfriend

我立即屌你老母

過多半年就轉工🧐

渣ga

for what

啞都學人轉工==?

唔叫我 臭g賢

我去平機會告鳩你呀

搶到飛先

G持

死啞仔

岩岩俾人撞左野 好彩冇屌鳩佢
原來大隻佬黎 差d要入icu🤯

用手語屌鳩人

前面個mk妹係度睇二次週偶🧐

點解仲未有SSG 既蒙太奇？

好似巧兒🤭

read

我偷睇到momo對彈彈波🤩

FAKER喊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>SSG贏

🤫

Ko又單排4排食雞

限時商店

1500 藍色結晶粉末：神秘頭像寶箱（內容物必定為玩家尚未擁有的頭像）
2000 藍色結晶粉末：炫彩造型（已經在ㄧ般商城上架至少六個月的所有炫彩造型）
2500 藍色結晶粉末：神秘迷你頭像英雄寶箱（藍色結晶粉末商店限定商品）
3950 藍色結晶粉末：神秘英雄（內容物必定為玩家尚未擁有的英雄）
4900 藍色結晶粉末：神秘守衛造型寶箱（內容物必定為玩家尚未擁有的守衛造型）
6000 藍色結晶粉末：符文守衛造型（藍色結晶粉末商店限定商品）
50000 藍色結晶粉末：「槍林彈雨」表情（藍色結晶粉末商店限定商品）
50000 藍色結晶粉末以上：寶石（第一個寶石價格為 5 萬，第二個為 10 萬，第三個為 15 萬。在藍色結晶粉末商店開賣期間，每個帳號限購買 3 個寶石）
150000 藍色結晶粉末：「阿福之魂」沃維克造型（現在變成藍色結晶粉末商店限定商品）

原來我老母50個都抽唔中閲文

岩岩先G金拱門有番玉米批

咁撚渣阿
以為你中左50幾手添

佢有無用藍表入我就唔知喇

有左幾世

老母幫我洗飛機杯

抽到子瑜 彩英 娜璉

抽到KM D精

韓國天團又出新歌

幾經辛苦，終於兩個AC都上左白金

再帶多兩個人上左金

薩科main今季季尾真係生存唔到

邊隊

BTS都無出

SHACO有邊季生存到

四眼佬小鮮肉加大嬸

@B仔

遠古既S2好似有

呢度有個叫MKIB玩SHACO好癲

點解彩仔係LS
我就係統神 PINKWARD同查查

彩仔死剩把口 又係前鑽一
岩岩好

一拳收腎仔皮

紅豆又自私玩

++

聽朝更新

BALLJAIUBG -2
輸左打撚死你

++OK?

+未

-1

咩事

FULL

屌啦 我叫左力狗加我加左10分鐘 臭雞

兩個字 話事

你有見我玩緊咩 師兄

用KEY開到星際特工蜘蛛女
有冇用?

咩叫有冇用

解得

個skin有得買
開到d無得買既再傾

用咪合 唔用咪解 唔撚知咪hold

忘掉種過的花 重新的出發 放棄理想吧

hello any custom?
please ++ 蔡若蓮在天國的仔

有囡囡加我

收皮啦 收皮啦 收皮啦

連Apple都識玩DLC

唔玩臭西英緊係輸

整走你個home制同3.5耳機
再叫你俾錢買返

慎入

依條女叫咩名

seems no ppl play custom

i go ng then any++???

屈左好耐 見咁多巴打都呻, 所以自己都想呻下......

93年出世...但個樣似廿幾歲年男......
中學無拍過拖.....
ive 讀左一陣無讀,而且又係男人科, 生活圈子有女但無對自己無信心追....
畢左業出黎都係去做份10K既HEA工....果陣人工低工時長
根本冇自信諗過識女, 抱住一個信念, 先搞掂事業再諗識女,所以個個月 返工放工比家用,維持左幾年

人工低 ,生活都叫做可以生存...,接近0社交活動
但都係一樣...個個月 返工放工比家用........返工放工比家用........返工放工比家用........日子重重複複....

屋企人又狂催我快D拍拖結婚.....
唔係我唔想結.....係根本無勇氣,我見到返鏡入面既自己 /_\ ........

尋晚仲訓唔著, 係張床到諗,唔通我呢世都冇女, 係咪應該要接受自己冇女呢個事實......

其實我都好想結婚, 有女朋友係我生存的唯一動力

但如果我接受左呢世都冇女呢個事實, 我人生已冇動力.............
因為我覺得自己無論幾向左走向右走努力, 都唔會買到樓,做有錢人.......

人生仲有咩價值.....個個月 返工放工比家用, 家人離去,我既任務亦都完嗎?

唔好希望過黎!我只係有沙吹入眼姐!所以隻眼先有水

呢頁有真．負皮bot

咪你

NICE TRY

文識下季加油

負皮bot出動

有冇NG

++ 蔡若蓮在天國的仔

打乜撚NG牙

12點後我話事!

12點前無

大佬 又係你話12點後話 咁而加未到呀麻

12點啦！我話事！！！

55

66

點解我咁TROLL都有HONOR

TSM 狗幾點都無

我次次都投比最渣果個

而家上路真係負責比人GANK

D下路個個光盾+HEAL
落都唔想落去

gank sup易過之前

救我

大佬咩事

入GAME打字打唔到下一頁既字 點搞 WIN10

專心打機唔好打字

ON9 唔打字點指揮 !

打英文

go go go
we tsm

推守拉打團上中下 速成全部唔洗第2頁

CLG

龍

XX:XX D
XX:XX B

拼音冇事

台狗先用

你阿媽係女人

話事

cwa

8點
準時打機

話事家

轉左食IQOS煙之後
一包子彈食差唔多2.5-3日

我是咪就黎可以發達買樓

NANI?

成日要砌機LIST.其實部腦得兩樣野係需要諗，唔好再討論LIST啦!

有冇機打

mkib越黎越痴線

好悶

Yes

打槍

Kenny唔出片 好悶

wa了

Nice name

1h

而家睇睇下又覺得個強攻好屈機

ezreal 配$$$果個/dark harvest好似又係ging

天貓雙11

ASS WE CAN

WA

Wac

wa

HO

乜鳩呀 無限閃現GE- - ?

比你玩 希望你升到分

CHING 好搶口WOR = =

cc

WAWA

i wa

MO

za waaaaaaaaaaaaaasc

5得

話事在早晨

我話我話事

無

filco+hyperx
定羅技好

Dell🤩

就咁

會長入

更新完

有得打RANK未 趕住升白金

有啦ON9 仲唔射波

台未

強攻個增傷勁到ON9

未睇完就開左波

電腦未開工?

29100
我d野都仲係紅色

唔做潘神了

唔想用腦 HERE

企開D喇屌你老母= =

笑咩呀笑 輸死你呀

抄完咪又係銀牌

KM DIM SEE939

垃圾內銀咪撚買喇==

有冇頭班車

坐唔到 你頭等
我經濟 = =

點解沒延到期 點解會咁

唔信問自己

今晚又可以玩nunu

想發達一定唔會買佢
本少想收下息 又唔想成日睇住先會考慮

我6.5-6.6 入 一共有6手
衣家6.89 放晒都係執兩千
個市2萬9都上唔到7.5
真係垃圾黎

km大佬幾時發達

買下股就發咁香港無窮人啦

D師奶發晒達啦

鼻塞因鼻黏膜充血腫脹而造成，患者感受呼吸困難而影響生活品質，伊朗塔布里茲醫藥大學的學者薩林坦因而對男性提出突破傳統的治療建議射精治療鼻塞。

薩林坦說，射精是在脊椎神經與會陰神經運作之下進行，因交感神經與副交感神經交互作用，會造成血管收縮，因而可減輕鼻塞症狀，薩林坦指稱，對男性成人而言，做愛或自慰都可達到相同效果。

師拉股神

YES 我老母都發左了

我老母D5號仔收息都夠做= =

但係個仔得金牌

笑什麼 你也是金牌仔

文識生性病母倍感安慰

伯母op

屈鳩人買符文頁

整左個excel mark 低每日用左幾多錢

有APPS WO 呢D

不過我用用下就沒用

返工返到咁洗唔洗

返工每日都有錢收 GUM本唔洗用錢WOR = =

有撚用咩 想用就用架啦d錢

Mark 用左幾錢 而唔係mark 你個日搵幾多

要儲錢先首先要知道自己d錢用左去邊

見到好多有錢仔🤯

錯 係要知儲黎做乜

要儲錢首先要搵多d錢

岩

讀書

儲左先沒死 老實
有機會沒銀彈先最ON9

借囉ON9

無錢儲黎做乜
光頭仔都唔會去諗買乜梳啦

I MEAN 問老母借

睇岩想買咩咪問老母借D黎買住先囉 有賺咪比返佢 = =

有米仔

但係

借完下世先還果隻

生性病換個有錢老母 大家肯唔肯

借個白金黎 打到還番俾佢

賺唔返=唔洗還
講到借住先咁好聽

文識果種已經唔係短期內會死
一定肯

好似文識同西瓜仔咁唔講得野
換有錢老母又點

好過生性病

文識有絕症 佢老母梗係對佢好d

唔好FF咁多啦
你地條命點會有文音咁好
有病又點 一日未死都有得屌西
又有錢 賭波買股范范掂
係金牌仔窄洗左少少

文識升白金未

笑甚麼 畜生 你也是金牌仔

未開季

光頭仔

有錢上菁英都無難度

強攻勁撚到

普攻版雷神加全體增傷

好多人召喚你

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

喂屌 好似之前換英雄碎片 仲抵
換左英雄碎 更新完再解粉 好似解好多

秒

花狗之前咪po左

佢係叫換晒藍粉?
好似留英雄碎片 唔好換藍粉住好D
一隻法洛士 + 960 ....

依加我得7萬4藍粉 屌

我之前都係咁上下IP

呀 贏左！！！

藍粉比例唔係自動乘23.3咩
法洛士點都唔會得4X 藍粉咁少啦

又好似係
咁應該解晒d英雄碎片先係
屌你有10幾個沒解到 做左on9仔

得7萬幾藍粉
之前都好似6萬幾7萬 ip

我記得換英平均比多8.x%賺咋wor
比double你好唔撚好

屌你10幾個解晒都有6，700啦下話

D藍粉要黎做咩

HSGG難得開台
點解唔見7SS講

做藍毛毛

以前1800一個抽 抽到回本姐係= 至少依加1800藍粉啦 ?
但我解個法洛士都係得960 姐係蝕左一半 ?

tsm會長點講

不如講下要黎做咩

文識升金1未

蝕到仆街 唉 屌

咁要黎做咩

成本為1800÷23.4=76.9
也就是如果分解+開箱後得到的藍粉>77就是有賺

以下為1800開出的碎片獎勵：

英雄價值 分解碎片藍粉 開箱附加藍粉
6300 90 0
4800 82 5
3150 73 10
1350 53 15
450 23 40

你自己on9就話唔賺
大佬 唔好咁柒得唔得呀

好似有6800 粉

開撚左個泳池狂歡死GAY佬SKIN=.=

粉計公斤架on9999

999

拎個計數機出黎先 屌

我明喇 原來只係咁岩我7萬幾粉 同之前差唔多
搞到我亂鳩晒 屌 on9 game

傻鳩私影

佢退埋符文頁原來 因為我本身 廿頁

不過都係蝕左 d貴既英雄碎片應該之前就要碎晒佢

因為你自己ON9依加先解 (?

又延期

好彩花狗提我換哂

又蝕左

因為你自己ON9依加先解(?

連巴哈台仔都知 無人話俾光頭仔聽

我知佢有提 不過我懶得搞
但懶極都應該解晒本身有果d英雄碎片

你講野可唔可以冇花狗

係隻game on9 搞呢d 懶醒咁

屌你老母 弱智仔
見人話賺就急急腳走去買晒D英雄碎片
買完又唔撚跟人換
又要跟人又唔撚跟足晒
成個ON9仔咁
蝕撚左又係到瓜瓜嘈

懶醒延期

唔信問花狗

我唔係聽人講有賺去買
係本身有10幾個買左淨左係度姐
應該清埋佢 唔好留先係
有70000ip擺左係度沒諗住洗藍粉 太麻煩 !

隻GAME本身就無預你有人會換晒
係D人搵到個位換碎片平均有錢賺
係你個ON9仔懶醒又要跟人買 又唔撚換埋佢

我唔要賺 我唔想蝕ja !!!!

你地都唔明

咁咪無賺無蝕囉
70000IP變70000塵
咁你係咁嗌蝕左做乜春野

MKIB好撚嬲

因為佢唔明

食得多金拱門個人燥

屌奶星 垃圾GAME D虛疑物品都計咁盡
我黑沙爆左成萬蚊港幣走都未喊拉!!

隻GAME都無扣你野
你D野都無變過
人地搵到個位賺錢
你自己無睇到無跟到都無影響
依加人地賺左=你蝕左(?

我仲未有鳥王

人人都有得賺

rico rich

你都好RICH7

你仲有玩個下痴線

幾日冇kenny片睇係咁

換機錢都沒

俾d野佢奶下

「ホテルテトラ」是一間向頭髮稀少的客人提供「禿頭優惠」的酒店，在日本有二十間分店。據函館市梁川町的「ホテルテトラ」的負責人所說，禿頭價惠大概是一晚300~500円，不同酒店會有不同優惠額。

總之渣住英雄碎片又唔用又沒變粉就蝕左啦

我都沒打怪 淨釣魚 等王打 d人叫先打下交

買filco搵你有無用

regame9

字裡行間入邊feel mkib 對sy 嘅愛

力狗冇SKIN

我成功召喚番唔on9既mkib出黎 !!!

冇左成長CDR點撚玩牙

有wo

改哂符文變相玩法少左

佢符文有

好多粒垃圾
屌奶星 邊個用入草有隻幽靈眼果個我見一次笑佢一次

ON9 我打RANK排SUP/中路都排唔到SUP
好想用SUPPORT EZ呀

宜家中沒人玩
你要副排AD先得

7ss唔理我=.=

係咪麻友

咩唔理你=.=

hsgg難得開台
會長提都唔提下

次次見佢都係轉播

HotshotGG CLG

鳩白真係on9嫁喎

想對住hsgg打j

我：即走

冇開cam睇唔到佢對腳啪啪啪

filco 粉紅軸
hyperx revolver

有米到

又想過返na撞hsbb

撞胎屎

好悶 有咩玩

英雄聯盟

彈珠台都好玩過LOL啦...

搵唔返張殺toyz圖

食雞

張圖死鳩左

高清

你撞到先算啦

利申 撞過

佢宜家鉑2 有機

tsm會長想突襲hsgg

想狠狠hard carry佢又或者俾佢carry我

7ss個垃圾上網
咪去na害人啦

我180~200ping上鑽wo

撐7sb

7傻b

儲錢all in qq音樂

7sb = 7ss bb

玩快吸都輸比超越xDDDD

點解s8唔比我玩潘狗

碌奇碌奇 賣蘇爬碌奇碌奇

梳噢 梳噢噢噢噢噢噢

消失的35a

Fading in. Fading out
In the edge of paradise🧐

hi

今日hana著長輩 冇得j腳🤯

鬥士＞＞＞坦ＮＯＷ？

lol wfc

呢個台仔玩傻子角色 又幾勁下

駁唔到
全世界都去晒食雞食女

我打街霸架

已經開始為s3 作準備

冇家返的3K

叫我勇b .....
小電會嬲的

勇bb

虎b <3

MK

>3<

事

NOLA

OK

Tsm dog mo

做乜鳩...

馬騮偷飲遊客咖啡 昏迷10個鐘

大家姐屌你呀

嚇撚到我賴屎

花狗咁多朋友 打隻字洗死

....

腎仔仲渣撚過力狗...

ho ja

好似反白眼既鬼怪
你唔覺得咩

WHY 7SB

係咪講緊D KPOP G

7SB 我咁支持你你竟然

你支持TSM

我支持7SS

撐廁神

大家都係HSGG粉

我反TSM架喎

U記減價

205K 藍粉

huh you like that huh

dont touch me there

痴線

後面條頸好長

腎仔：好不安

Ad ez sup帶偷錢=無敵

果個消耗品係咩黎 送枝水?

消耗品係隨機，有錢有血水魔水眼之類咁

有魔水

連真視水adap藥水都有

我隻車長無晒d物穿runes點玩

做不死農血人有冇得諗

KANSEI DORIFTO?

玩坦唔玩車長啦
不過減大技ok勁
30秒開次車

隻隻鬥士都脆到乜咁一冇左ｒｕｎｅｓ就奶野

好似全世界BUFF哂雙防

kass打中路係咪打皺d ap咁濟

W

懶人包,抄選手

blackpink in you area

收皮啦

質賢狗食屎屎

GACHI

On9台服 差兩場番菁英比人專登雷鳩停左係大師

🤣

Zyra s8 結算傷害係咪有bug
打少左傷好多，明明我都算見可在爆左ad ap
利申 白金，專精zyra 2年 認真問

7SS VS WALJAI

lin

自己SPEC

上左床等你啦

ｗａｌ狗冇台ｓｐｅｃ來冇意思ｌａ

係咪無計符文果d傷入去

聽講沙王帶粒彗星d兵仔吉一下都可以減cd

斯溫唔知帶乜柒好

今日玩左場
帶左普攻有slow果個
打top kite人好似ok
跟住出冰針

冇硬cc既鬥士呢條路o唔ok

Dont ask me la
Me 自己d英都未諗掂

克力德

地方的撈PO需要內戰試野

想試Sion帶轉spell出jg裝加血
有smite有閃有tp

會唔會炒車GA

我覺得呢個轉spell有機突破eu流

比賽有新野睇LA 5 SMITES 唔怕SV

係咪可以當新驚玩

好多玩法試
隻game又熟手
幾好玩
係咁去搵片同stream睇

Urgot帶強攻 1下w就爆到

我係覺得有一點 60分鐘加成140ap 有啲誇張
30分鐘都有40ap =多支棍仔

依加9成9場 30分鐘都g左

鬥滾雪球架啦仲同你磨咩

其實佢預設符文做乜逼人留係到
阻鳩住哂

你點唔切佢會夾硬塞一頁比你

zawac

好耐沒打通頂

但鋪鋪都係一面倒

一係輸到仆街 一係贏到仆街

沒晒防符文 脆到仆街

強攻好撚勁牙。。。

肚餓

有無人教我LUX點SET 付文= =?

冇人玩呢D廢英

= =又針對

不如你講下呢個POST有邊個玩

= = ME囉

Lux巫術彗星/艾莉架姐==

唔好艾莉.....

Pussy先玩艾莉

艾莉勁到嘔屎-.-

唔係真事呀=.=

短cd但唔中彗星/有盾放比人 艾莉=屈g

嫌佢低傷=.=

對線弱勢角又要食屎

強攻角湧上去LA

老細未返我係唔會做野

老細返唔返都唔做

岩牙

是日早餐 聖誕樹

Real

是日午餐 大家姐

所有英既參考

lol wiki

玩開sup 招一位ad 雙排開skype 玩
銀牌咁上下
夜晚 9至12

玩刺客 ad無左舊符文
中期得 4x 防
刺客真係開心死

但唔係隻隻英都加左防同血果d咩

好想收工

我d 爆趣runes page 名

靚女埋邊有位

還記得第一次出黎打邊爐 6cm 逼我食雞子。。。

唔覺有加完全

岩岩發覺又有野蝕撚左

仲有15個世界賽代幣 沒換到藍粉

5個先得15藍粉

想點

7ss

光頭有沒抽股

光頭仔呢排咩事乜野都計蝕唔蝕

想問下E+結算係點 已經派左獎勵?
好奇怪 我S7單雙排未打夠10場 S6單雙就鑽石
但我琴晚登入睇 佢響profile係show緊鑽石框?
定係純粹因為未更新?

沒 100手先穩一手...

s6有鑽 以後都show鑽
唔理你夠唔夠十場

中左一手雷蛇

呢個世界真係唔公平 !

沒抽雷SIR
抽左易鑫

我 10中1

都執幾千起碼

易鑫 我都有抽

諗住執幾十萬

唔知中唔中

一手雷蛇要執幾千要升一倍

支持!

唔貪心 我要易鑫

你咁有米都唔抽返幾球772
衣家黎抽垃圾

772我無抽到 慘

6千一手咩唔係

4420?

股價3.8
抽一手加手續費etc 好似4040
你要執幾千
起碼要升到6蚊

執幾十萬呢

升一倍姐 EASY

早d訓

有沒屈機英+符文介紹最好jg

點解而家郁個runes page入面啲野佢就自動同我開個新既備份乜乜乜runes page

邊個受左傷阿

因為隻驚垃圾

玩左幾鋪都覺得J4廢左好多 秒唔撚到人
個雷神RJ咁

蝕撚左

好撚蝕 屌
玩隻GRAVES RANGER先陣間

人多好話事

arm

我話

公司無人 就唔想做野

話個事先

你食屎啦

我叫吹波係公司話呀= =

都冇

1001

RANGER 沒得輸

點解要放假

做咩姐你

分d假黎

銀4main sup 招ad下季雙排

今日支出係103.6

Shaco招w終於計雷神 上路shaco有得救 打野就分別唔大

午飯又唔洗俾

pink ward一路都玩緊